訓唔著 你問我答

答到都盡可能答 除左自爆

屋企廚房.....

乜事訓唔著？

<30ft
冇原因 慣左2:00-3:00am訓 今日到4:00都未訓得著

訓啦柒頭

好悶 d朋友訓哂 上連登吹下水

訓唔著呀巴打

瞓唔著有冇其他嘢做呀？睇吓書之類

出世到而家未睇過超過100頁既書+屋企冇書

睇Netflix

冇性趣

鐵探16-20都睇埋 今日先有

我都想tune返正個生活作息 想實行好耐 晚晚到左12點都唔捨得訓 禁禁下部電話又兩三點

我都係成日唔願瞓

巴打咁你唔訓有乜做 我連打機都冇乜性趣 要有fd玩先一齊玩 好難捱d時間

我都係 2點訓上床依家都未訓得著
早幾日12點訓上床 成晚無訓過
唔知做乜

集思廣益下 點tune返好個作息

全晚唔訓聽晚早d訓

好辛苦
訓唔著真係好辛苦